記招要早過狗開，圖文片公開其惡行，遲開反駁只會處於被動

agree